見連儂牆開始悶悶地，不如玩啲新野？

P牌仔第一次開po唔識規舉插細力啲

香港人係好有創意，見呢排lennon wall 好似開始少人睇。
既然有個咁好嘅platform有冇諗過各區整個board update當日重要新聞？

因為好多c9廢老淨係睇cctvb好多野都唔知，佢地未必唔關心只係唔識搵資訊，例如前排有第五、六個義士犧牲，或者8月5晚荃灣藍衣人打人佢地都唔知咁有個board大大隻字佢地可能會主動去search，等等佢地每日知多啲，潛移默化

建議手足每晚凌晨or早更可以update，咁第二朝啲人返工可以睇到

Sorry講到1999

推

多人流地方整資訊board,推

好

再推

有心有力嘅手足可以係自己區做野

悶你老母
你估玩架

支持越多人知越好，由奇呢排咁多事發生，連後生仔都未必吸收得哂啲資訊，更何況班C9廢老

本連儂巴啦
唔係蓮容包喎

貼紙大細大約12cm

可能我表達錯咗
事實上而家連儂牆真係開始冇人睇，唔想嘥咗

有冇巴絲諗過油塘

推
要當係街坊notice board咁做

推推推push